我係宅，唔係毒

有得去旅行我行24小時都仲得

有得扑嘢我夠屌24個鐘都得啦

毒

有冇得去旅行先?

半年一次日本

咁係咪真係行足24小時先? 行到夢游?

有能力=一定要做？

蓋ching好波！

有能力唔做 資源錯配